FACEBOOK BLOCK EX? 通常咩原因?

講好左，做唔成情侶，都可以做朋友，一世好好好朋友！點知識左條廢柴幾日之後，成個人已經唔撚同晒，好似變左第二個人咁，轉個頭仲BLOCK埋我？點解？

過左海就神仙

仲做乜鬼朋友
好缺朋友咩

不如你問Facebook仲要Stalk ex係咩原因?

咁講真我係好想同佢做朋友, 或者大家覺得我好無謂, 唉